袁偉豪介意網民評論：唔使踩咁盡

【星島日報報道】袁偉豪（Ben）首奪得「最受歡迎新人獎」，受訪時也尷尬地表示在無 拿新人獎比較得意，問他這麼遲才拿到新人獎是否會感到尷尬？他說：「在娛樂圈上年資是比較遲，去年我才做音樂，名義上是新人 。」

早前被網民指他婚後狀態不如前，問到現在是否已經嬲完？Ben坦言：「已經嬲完，過了便算，但情緒有點低落，好像重複完又重複沒完沒了，過往大家也看到我不回應，我可以不理，但我也重視他們的評語，這三年我忍了很久，我知道他們是很少數的，但我沒得罪他們，久而久之累積太多負能量，我不想鬱住令自己身體不舒服，現在社會上的傳播媒介可以自由講話，希望他們的批評可令我做好些。（出頒獎禮前可有預先敷面膜？）我兩天沒吃東西，怕人說我肥腫，唔使踩得咁盡。」問到太太張寶兒可有安慰？Ben表示是她拿評論給他看，他說：「她叫我不要放在心內，我本想不理，但臨 前心郁郁手多打段文字宣泄一下，因我們沒有太多傾訴對象，又不想打搞到人，但我也有個好老婆在旁。」文：鍾舜英

係食軟飯方面，佢的確係新人
攞新人獎有咩問題

Ben表示是她拿評論給他看，他說：「她叫我不要放在心內，我本想不理，但臨 前心郁郁手多打段文字宣泄一下，因我們沒有太多傾訴對象，又不想打搞到人，但我也有個好老婆在旁。」

老婆仆街到 cap埋圖比你睇
喂 軟飯王， 佢地係咁恥笑你 哈哈哈

同埋冇朋友咁慘

特登俾你睇之後叫你唔好放係心 笑死
軟飯王都要谷住谷住冇得爆

冇諗過係佢老婆主動拎俾佢睇

佢老婆不嬲都黑心當有趣

有錢人有時係咁

前幾日又話即管踩
點撚樣架你

最緊要係最後嗰句啫

情緒低落代表網民講得啱
講中哂先嬲嬲豬

應該係嬲呢樣
佢老婆做女人黎講
都算弱智

當講笑算啦

我頒個獎俾袁偉豪：
1. 最介意網民評論男藝員

諗起佢笑住講佢老爺病 真係痴撚線

算啦
網民越係批評嘅偽人大台越捧
佢應該要高興至係
又咬軟又力捧
佢為乜會追呢條女
心照啦

我已兩日沒食軟飯了

食得軟飯抵得渴啦

臨睡前要發洩點解唔扑張小姐，而要去打千字文？

張生之前又話唔理既

要拎多D pocket money

少數派咁你又咁認真過住啦

骨杉杉點屌

SRK 都唔知幾好啦

下無笑佢喔，欣賞佢囉好唔好
可以食到咁高質軟飯，幾多網民連登仔幾世都做唔到囉好唔好